有冇人訓唔著？？？

聽住歌訓著咗
2點醒訓唔返
搵人吹下水啦

想失業

點解咁做？份工太難頂？

想返工

巴打加油
失業幾耐啦

工時長 想休息下

都已經兩個月

休息是為了下一份更好的工作

我都曾經失業三個月
希望在明天
好好訓聽日再睇下jobsdb

頹到連工都唔想搵

咁休息下先
無錢咪再搵工

有返下啲頹工 但屋企人要我認真搵
點解要迫我

其實都係想你好

上年10月失左業，半個月已經搵到。

人工之前得2萬零。但而家呢份平均都有4萬幾。

但又好似冇開心過，想就咁快d完左個生命佢。

好攰,點解人要不停返工

介唔介意講吓邊行

Sales ,賣傢私

之前都係做依樣野？好少何會sales轉工之後有Double人工. 係咪好大壓力？

壓力又冇。自己應付到。但好似未完未了咁。

瞓唔着，係咁諗不如去天台跳就算

咪癲啦頂你
唔好玩電話訓教

已經諗咗幾個星期

要話畀朋友知，唔開心搵人傾下陪下啦
巴打 一齊加油撐住呀

😌唔想同朋友講，好似同緊人哋present自己唔開心咁

同你一樣

gay？我都係